{
  "Backup / Upgrade": "備份/升級",
  "upgrade" : {
    "BackupDesc": "備份/恢復當前系統配置文件或重置OpenWrt(僅squashfs固件有效)。",
    "Generate archive": "生成備份",
    "Perform reset": "執行復位",
    "RestoreDesc": "上傳備份存檔以恢復配置。",
    "Select File": "選擇文件",
    "Flash new firmware image": "刷寫新的固件",
    "UpgradeDesc": "上傳兼容的sysupgrade固件以刷新當前系統。",
    "Really reset all changes?": "確定要放棄所有更改？",
    "PerformResetContent": "該操作將把設備恢復到初始配置狀態，您的所有更改將被丟失!",
    "Size": "大小",
    "Keep configuration when reflashing": "保留配置文件",
    "Backup restore": "備份恢復",
    "backup archive was uploaded completely": "備份存檔已上傳，請註意核對文件大小和校驗值！單擊“{btn}”執行恢復操作",
    "OK": "確定",
    "RestoreConfirm": "備份已恢復，建議立即重啟系統以應用所有配置更改。",
    "Reboot now": "立即重啟",
    "RestoreFail": "備份恢復失敗，請確認您選擇的文件格式適合妳的平臺。",
    "Close": "關閉",
    "Verify firmware": "固件驗證",
    "The firmware image was uploaded completely": "固件已上傳，請註意核對文件大小和校驗值！單擊“{btn}”執行刷寫操作，刷寫過程切勿斷電！",
    "Upgrading...": "正在升級...",
    "Invalid image": "無效固件",
    "InvalidImageContent": "不支持所上傳的固件格式。請確認您選擇的固件無誤。"
  }
}
